台灣中小學復課

台灣復課好正常
處理得咁好

唔係處理得好
係相信黨無事